點解啲女人成日覺得股票係賭。。。。。

有冇搞錯

胸細有腦

女人：你有買股票架？賭少啲錢啦

因為女人炒股都係當賭咁玩

32a?

睇下歷史價位 睇下aa stock 細路都識睇既所謂技術分析就買股票 唔係賭係咩？

B CUP

月餅lin?

高見高見
咁買乜好呀求carry

細pink

條𡃁妹得19歲

屌你
有畫面

又食好西

講講下又鳩痕

去驗吓血好喎，人哋大好青春

帶左套冇事

有帶唔一定會無事兒~

咪嚇

下個禮拜驗身

我講真，我好多frds都係咁瀬嘢

咪再講

洗唔洗俾我啲frd圖你睇

快

我都唔賭博
點會覺得係賭

你男人

生喺鳩度喎

我都生過啦